
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [1005. K 次取反后最大化的数组和](https://leetcode-cn.com/problems/maximize-sum-of-array-after-k-negations/)

## 題目描述

<p>给定一个整数数组 A，我们<strong>只能</strong>用以下方法修改该数组：我们选择某个索引 <code>i</code>&nbsp;并将 <code>A[i]</code> 替换为 <code>-A[i]</code>，然后总共重复这个过程 <code>K</code> 次。（我们可以多次选择同一个索引 <code>i</code>。）</p>

<p>以这种方式修改数组后，返回数组可能的最大和。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>A = [4,2,3], K = 1
<strong>输出：</strong>5
<strong>解释：</strong>选择索引 (1,) ，然后 A 变为 [4,-2,3]。
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>A = [3,-1,0,2], K = 3
<strong>输出：</strong>6
<strong>解释：</strong>选择索引 (1, 2, 2) ，然后 A 变为 [3,1,0,2]。
</pre>

<p><strong>示例 3：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>A = [2,-3,-1,5,-4], K = 2
<strong>输出：</strong>13
<strong>解释：</strong>选择索引 (1, 4) ，然后 A 变为 [2,3,-1,5,4]。
</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ol>
	<li><code>1 &lt;= A.length &lt;= 10000</code></li>
	<li><code>1 &lt;= K &lt;= 10000</code></li>
	<li><code>-100 &lt;= A[i] &lt;= 100</code></li>
</ol>


## 相關題目

- [贪心](https://leetcode-cn.com/tag/greedy)
- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [排序](https://leetcode-cn.com/tag/sorting)

## 相似題目


